點解禿鷹呢個白宮聯署成個月都未到十萬？

收唔到email
出面有post懷疑比支那hack撚左

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

直接搵盧比奧啦

今朝到而加都係7萬幾

前日3萬跳到7萬急升

我都收唔到

晏晝已經有post講緊 啱啱仲有post話好似係有支那狗hack

私人domain, 公司domain都收唔到email

我自己都收唔到 email
可能真係班共匪搞嘢

收唔到email

收唔到x2

我8月25日13:00 收到EMAIL同簽到, 之後就聽到有人收唔到

推呀 簽呀屌

啱啱簽都收唔到

收唔到email呀

尋晚睇係77743 啱啱睇又係77743 都無郁過

係，成晚都咁
建議report 俾白宮知

前日下午用個人同學校都收唔到